有無連登仔出翻本《交通意外求生指南》

連登咁多高手指點江山
無理由唔趁大埔單野出翻本survival guide

預計個序言可能會係類似：「你撘得巴士就預左會有交通意外,鬼叫你唔撘直升機」